點睇兩個人食吉野家邊爐要霸四人枱

話知你冇位 我自己有位就得

仆街阻撚住我食野

人地毒撚搞gay 又話你知咩

不過打邊爐真係要用好多位

上次時旁邊個女仔勁似貴倫美....

唔通睇你放閃咩屌你老母

試過隔離台有個中年八婆同個fd兩人霸四個位，但佢無買野食，得佢個fd食緊野，有人問佢個位有無人，佢話有，我食L完佢都未買野食，屌佢老味

張枱係逼 如果有人問想要位 唔讓先係問題 好小事姐

唔讓咪屌到佢讓

平時我都係兩個霸4個位
不過有人開聲話要我咪讓兩個位岀黎
有啲人要又唔開聲係到望
咪望飽佢

試過有兩母女霸住四人枱仲要搬多張凳擺野 真係終極自私

吉野家打邊爐
次次都係兩個人打對角坐

有咩問題

其實兩個人坐兩人位真係on99. 一係個d煙攻到自己仆街 一係就容易倒瀉/hi到知爐

唔係想突登霸四人位 係兩人位唔夠夠位擺 食得好撚迫

土地問題
張枱迫到咁 一個位淨係夠擺一個盤 追加多啲野食都已經完全唔夠位擺要擺出盤外 仲要對手成日擦過爐邊極危險
迫住係一個位打邊爐我寧願唔打

利申：毒氣過強 平日自己一個坐四人枱打邊爐冇人搭枱

多數同男朋友都係兩個人坐同一邊
因為多數對面本身都有人
好撚逼

問題出於D枱好細張

張台又細
又多野
2個位先夠
好似係

我男朋友老豆正仆街廢老
有次佢食野 一個人坐四人枱
人地一家三口/四口 好聲氣問佢可唔可以轉去二人枱
佢唔撚理鳩人 仲話鳩人自私
屌佢老味仲要自己講出黎 好似好撚威咁
正仆街

利申：事後有同我男朋友屌柒佢老豆，話佢老豆先係最撚自私

打邊爐瘋狂加料真係冇位擺

呢樣真可能見到你地個樣會冇哂食欲

上次同條女去，間鋪勁多人
見到有個肥婆一個人坐係四人枱
我問佢隔離有冇人，佢話佢地兩個
咁我就叫條女坐低等，我去買野啦

買完攞個鍋返去
見到條肥婆放緊佢d野食係我條女面前 想攻佔我個邊
我走埋去..
我： 肥婆： 吉野家呀姐：

：唔該可唔可以比番半張枱我地
：都唔夠位，係都要迫埋黎
：（火火地）呢張四人枱黎喎，你唔夠位就自己搵過張
：係呀呢張係四人枱黎
：咁你地唔搵過？
：因為我地兩個位夠坐luu

之後條肥婆冇聲出
我就照坐低食啦
成餐佢仲係到兒E鵝鵝
最後等間鋪少人d 佢同佢條仔 搵到另一張枱坐

我係咪好仆街 ？

點睇肥婆都仆街啲

agger

死毒撚
佢地讓我都唔撚坐